全港首家快閃五金店又再上線啦 - 國難五金紅土店

由於國難五金腦細李政𤋮，死性不改，資金過盛，上次大埔店的虧蝕太少，決定屢敗屢戰。為表愛國情操、振興經濟、推動自由之遊行，於「紅土」區再次開舖，捲土重來。是次有更多新產品上市，務求滿足瞬息萬變的市場走勢。

鑒於本舖仍在始創階段，將會繼續採取惡徳商人營商策略，貴買平賣，以本傷人打擊同業；同時貴買貴賣坑殺恩客，大賺特賺，實際運作全屬腦細心情決定。歡迎各界再次蒞臨惠顧。

有關學生餐方面，有需要要過黎同店員傾
你要我俾你，你唔要我唔俾你
大家都係講道理嘅人
無理由你要我唔俾你，你唔要我俾你嫁嘛，悟空

另特此邀請全家死絕的香港警察再次到舖為國難五金貨品驗證及宣傳。

紅土店地址: 紅磡廣場對面T字路口
FB:
TG:

國難五金關公部負責人暨武術指導暨自宮發言人暨交通部部長
黎占

地址：紅磡青洲街

推

好正

想問下有冇濾棉and濾蓋賣

同問

推，剛剛有路過！

開到幾點？夠唔夠貨？

push